世上最難煎既食物係咪雞翼

無論用咩油、用咩爐、用咩鑊，都係煎到出面燶鳩晒，但中間仲未撚熟

我唔撚想再煮雞翼魚蛋湯啦

基本功喎巴打

有無解凍先煎呀？

起骨煎

解到冇得再解，廚紙印乾水先落鑊

咪又係中間唔撚熟

煎到一半，中間拮兩下，慢火煎

蒸一陣先攞去煎

巴打你點解咁講？痴左線？

最難煎應該係好易卷埋嗰啲食材
搵唔到野壓住都幾難搞

9成係9up

未食過串燒？

問過蛋未

焗爐 光波爐整仲好食

下次叮一叮佢，等入面熟咗先

剪單邊

咪撚成日搞佢
中火落油熱鑊 1分鐘後 先落翼
皮落 勿反
1到2分鐘後反翼 轉細火 就去睇陣電視
回來則成

呢個真 花左好多心機

先蒸後煎

拎去焗囉

生食算啦屌

要加D水煮架
見我老母都係咁做

多春魚

煎到兩面開始有小小金黃，落小小水關蓋焗一焗到開始聽到滋滋聲就開蓋睇吓應該差唔多

煎豆腐先係打大佬嘛